飛不起 個個也說我腳又未踏實地

愛上你不過為逃避